有冇人好驚訝梁天琦比人判六年咁耐？

原本以為判得佢兩年到
聽聽下新聞話比人判成六年
成個人當堂舒服晒
等佢地仲成日以為自己係人民領袖搞對抗 浪費納稅人既錢
教壞晒班後生仔 今次殺雞儆猴真係好！！！

六年出到黎世界都變
不過殺人再重多倍 點同